[Trade deadline將至] NBA 2018-2019 regular season討論區 (73)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

NBA Trade Deadline 2019: 5 Lakers trades to make LeBron happy

4. Trading for Jeremy Lin

Injuries to Rajon Rondo have put the Lakers in a tough spot at point guard for much of the 2018-19 season to this point. What’s more, with the inconsistency of Lonzo Ball in his second year in the league, there’s no question that this team could look for depth and stability at the position moving forward in this campaign. Subsequently, making a call to the Atlanta Hawks about Jeremy Lin would be a wise move for Magic Johnson and Rob Pelinka.

Foj單換ad deal？

屌服侍完kobe服侍大帝

愛g佬On9 等ball復出 雪rondo定lin
搞撚掂個底 唔洗再用弱智仔mcgee先講啦

到底應該要抽潮yc唔值定燒鵝「我全都要」？

樓豬是雞

公海啲刺迷

下個Post就係向爺爺懺悔區

我皇加愛神=總決賽
咁我皇加米佬=咩?

你就收皮啦
最因住收尾個幾年就係你

暑假就係ki懲罰爺爺

覺得愛g佬開始痴撚左線

Los Angeles Lakers forward Brandon Ingram appeared to shrug off the chants he heard on Tuesday.

The 21-year-old has reportedly been included in the Lakers‘ offers for New Orleans Pelicans star Anthony Davis and fans serenaded him with ”LeBron’s gonna trade you“ chants while he was shooting a free throw in the first quarter against the Pacers in Indiana.

Ingram said he was not bothered by the hecklers as the Lakers crashed to a 136-94 loss.

”I heard it,“ Ingram said, via The Athletic. ”I still made the free throw.“

Ingram tallied 12 points on four-of-eight shooting in the game. He added he did not really care about the upcoming February 7 trade deadline.

”[The media] puts more speculation on the trade deadline than anyone else,“ Ingram said, via Silver Screen & Roll. ”I‘m just here to play basketball.“

B 仔

依啲記者又係多餘 唔通話我好撚介意咩

咁都要spin下
聽下佢地會講咩嘅

係得呢度先會講到 Maglinka 暫時係輸家

我對佢印象係將Exodus當左係Genesis

爭咩丫廁狗潮狗一樣低賤

新年流流咪鬧自己啦

呢度嚟講雀迷最高汁

你依隻bandwagon芝娃娃就收皮啦

刑天召喚

呢到d雀迷係100%低質

負評咗 反省下

都係河迷最正氣

最低質係安爺爺

啲雀迷聽日就會收晒皮

u sure win la
想投定降先

大腸迷其實係最強

Sor囉大將軍

Blazers

Marc Gasol 究竟會去邊

吾皇之前愛回家搞鳩牙榮見頂
而家到禾潮young core

NBA sources told SN on Tuesday that a potential deal sending the Grizzlies‘ Marc Gasol to the Hornets is, ”probably not“ happening.

熊孖寶唔係冇人想要 只係一個太貴一個太老

有冇球隊對wiggins有興趣，頂級身體質素，後生

lebron's gonna trade you~~not worth trading~~

兩個都又貴又老wow

對比Conley3000萬 gasol2200算冇咁貴
冇咁...

有實有
但一定要啲好嚴嘅隊
太細就大約
而家就養生

you比榮縮撚係咩感覺到

講真 刺養唔養到
wiggins唔講心態其實真係好撚正

Cut到佢得番一半人工再獎金制先引到佢
肥法個時先引到打得ok

大腸trade到saric或者波就唔反James Jones

乜輸咁多

冇謂害人啦施主

ball <-> booker

點解會咁....

你命犯天煞孤星

搞到呀榮三次東冠，一次總冠，慘絕人寰

淨係得球權無限單打係好慘架

結果trade ball
送哂jj tj first pick俾吾皇
吾皇私家雞is我地

俾返kuz 你囉

couldn't agree more

咁多負評 siu4
證明公海啲人嘅眼睛都係雪亮的

一時唔偷雞做保長

證明呢到有4個雀迷

駁唔到
得咁少學人做風紀
小心湖迷清算

Cleveland and the Houston Rockets remained engaged late Tuesday on a deal that would bring Brandon Knight and the Rockets’ first-round pick to Cleveland in exchange for Alec Burks, two league sources told The Athletic. – via The Athletic

t.harris去76人
起飛了

大飛

大飛夏天應該會好落力

大飛唔玩playoff?

可愛去lac

Harris

Sources: Clippers and Sixers have agreed to trade Tobias Harris, Boban Marjanovic, Mike Scott for Landry Shamet, Wilson Chandler, Mike Muscala, 2020 first-rounder, 2021 unprotected 1st via Miami and two second rounders.

76人

嘩

ah 都奇怪
唔甩埋bradley

同埋點解唔用harris 做膽用黎trade ad

Wadiu

我諗佢地今季都無諗入架啦
有Pick有空間轉戰夏天咪重好

76人呢鋪醒

我

快艇係trade harris都唔應該咁trade

Logo人咁搏命

多撚謝賤種Foj冇黎

唔反一個月了

agree
都係到期約換到期約+picks
點解唔用埋黎甩bradley

76人起飛

76終於有多個識射三分了

露底了

好彩打哂76人啫

76All in去harris到

東岸四強，76，龍，塞，鹿

如果一早黎左，76人早就東人啦
Foj今次入潮真係落錯戶

Trust the Process

點叫all in 呀
一埋冇乜作用嘅野去換個all star
又唔洗食約
抵到爛

咁我皇so call養老又唔同

一陣夏天簽兩粒星，你班刺迷就無得笑

下個目標應該要甩simmons啦

76人東冠 confirmed

西波龍pk了

吓

咪住先 咁咪對潮個時會出到

今年決賽，柒碌vs潮

公鹿都要輸啦

呢鋪發啦

點會，找Harris 就係要多個全面既攻擊打

而家個陣好撚完美

夾得好真係有機勝勇

tobias
今朝先丁完黎

咁又冇

東岸菜狗公鹿都係高一線

陣已最

甩到Mucala有啲爽

大飛想讓個位比湖人打playoff，果然係同市乖契弟

單換lbj

數字人

咁ben閪冇3分冇問題

咪咁謙，而加柒碌多個攻擊好手，又多個中鋒，睇高一練啦

完全唔知發生咩事，
呢頭輸完波，嗰頭又trade

今年入決賽應該坐定粒六啦

Btw 應該放棄夏天裸簽一張max / 預JB 反口

我覺得唔洗甩牙賓 依家個陣夠入總決賽

不過兜兜轉轉Harris都係返左黎

去ifc 了

Ben西+JJ+Butler+Harris+MB
我都要迷76了

76突左出黎啦

who need lebron

後場即刻冇曬人

76 人真四巨頭 全部all star 級別
Ben JB Harris MB

76ers 有信心續 Harris
你送 Harris 去 Pelicans 無用
掉返轉佢地宜家反而有多2個 first rounder trade AD

有埋Backup C
2021 個Pick應該唔差 但養唔到咁多件後生了

東決再討論

連後備中鋒既問題都解決埋，今鋪緊好野

攬撚住條賤種四年啦屌你老母

You need lebron

等NY買斷Matthews用住先

Ben JB LBJ Harris MB

what the fuckk

倒轉頭後場得翻tj fultz呢啲

想甩foj
反分化我地湖迷又唔係打得好

我都有諗呢個方向
但唔用黎甩bradley 有d 蠢

未打76個啲有排煩

其實目標東決夠

睇死閪條垃圾又比人針死累輸

好彩一開始無去 cls陣

Brand 今次真有料
老闆肯俾 tax 的話呢隊波真係做得東岸長期霸權

Buyout 市場點都等到人既

望唔透logo 人想點

Carmelo

勇狗都要驚，大球打小球

睇埋點處理fultz

湖人或成最大贏家

我皇走左 基本上要打橫黎行啦咁嘅配置

要 pick 唔要人
應該想做 blockbuster trade

大飛係咪傾掂左Kawhi 呀

曾經艇王
今次應該碌左好多人情牌

唔洗煩點續Harris
拎Pick清走意粉
然後去追星

可以做得好d

做個人情比76，
似乎off season好想追 KAWHI

點解朕一開始唔入76人

76

我不嬲都撐拎新仔換星

明明岩岩先話chandler傷左 咁都trade得出
點解潛艇要咁樣送禮

執d買斷合約用住先，前場攻力咁強大，都夠j啦

正常嘅
佢打西波龍嘅打法同西波龍同佢嘅打法都唔似想長留

賤種

76人2k式trade

Logo人受個下都睇唔透

不過今季走左好多好鍾意嘅人
Roco Saric Shamet

Kawhi to LA (Clippers) CONFIRMED

得熱水個pick 值錢

送 富仔出去，又換多個戰力

all in ad

shametbb去艇

我反而覺得係快艇贏

吃屎吧

Heat 個 unprotected first rounder
無記錯嗰年高中生從新有得 draft

睇埋summer先知

Shamet 垃圾都有人接收

虎扑2月6日讯 Woj：76人打算今夏续约巴特勒和哈里斯，对四巨头有长期计划。

今年豬年有希望

一家便宜兩家著啫

可能HARRIS唔係佢心目中既CORE

Tobias 未開季就reject 4年80m
trade 走好過頂薪續既

agger 過期約換到咁多野
出得max反正有其他更好人選

76ers 肯俾稅的話 win win
West 做呢啲 trade 真係快狠準

76人個正選高撚到 諗起就

logo人動機有咁難睇咩
儲下pick trade星
又唔駛留cap續harris呢d二線頭大把錢追fa
點會唔受

76人戰術下佢唔差啦

KD+Kawhi一齊入主LA

過到2月7
變左4方混戰

等睇佢點搞意粉同bradley
感覺kawhi同kd 好有可能黎

lac唔打算入playoff？
今日先幫佢絕殺完

有幾
JB 201
Harris 203
JJ 193

係隻閪高

快艇個位讓返出到
帝同湖唔知邊隊爭到

入黎冇咩用
最多block住賤種潮

本身今日個場應該食撚滑

如果真係簽得哂KD+Leonard
咁咪賭贏

反正今年po唔係重點
俾人睇到哂well culture 有po本錢
大城市大market都幾有叫座力

潮人有機入番po
臭g 開心到

以assets 計
clippers 用得去換ad 嘅野 其實唔算太吸引

柒碌呢個陣真係J撚死人

關我撚事

賤種湖全隊空難死啦屌你老母

傾屎會開心啲
今年有運

Kings 嬴=塞輸

g持
想睇安爺爺收皮

76如果執埋Matthews
應該夠力衝FINALS

呢個陣final係最基本啦

宜家已經夠力啦
Chandler upgrade 做 Harris

ben 西射唔到中距有q用咩

76簽唔返harris同butler就大鑊了

今年咁多人爭住max人

話時話 Woj 今次終於挽回小小面子
快過 Sham 放炸彈

老波好勁 公開屌潮班yc垃圾
係靠佢個仔先有得上位

牠剛剛用牙蝗裸照打了j

其實當76 三個都夾到時，加多個係唔係好事都未知
harris 又唔係出名外線，spacing 問題都未解決

truth

sham同WOJ係唔係同一個人

賭約？

艇會唔會用pick清埋意粉

到期約換2個first round+Shamet
大飛賺到笑

今季Harris準呀
場均4.7次三分出手中2球

今年好準喎
依家仲多一個持球點 病閪clutch time除時唔洗出

東岸腥風血雨

俾我
pick都慳返

大飛冇非賣品睇個款

76次次Clutch Time都自爆

根本就係要清晒全部約簽三巨頭

單換飛花其實都抵

睇唔到公鹿有輸東岸嘅可能

Zhaire Smith / Fultz 復活 就齊陣了

3年約

佢梗係開波啦

U=X factor

76依加個陣唔入東決都無面見人

佢上季同今季 3 分都過 .400
識用呢個陣係好屈
佢同 JB/MB 玩 P&R 都大把嘢玩

最驚係 BB 當佢係 Chandler 咁用

我雀要穩定得分點+stretch4

邊個3年

反正到時都係你捐
我驚閪牙

半個艇迷講句
tobias 上半季未做到頂薪要做既野
除左今朝之前第四節經常隱形

病閪肯求奇扔兩下三分出去未

提前撞到鹿/菜咪GG

龍就講唔定
上限可好高

Harris 絕殺完就俾人trade 左佢76人

黎緊76 1底3炮
ben閪做底

4all star

都唔洗去到咁盡架
依家嗰邊媒體大戰 仲搶戲過ad trade

咁既話應該會至少養多fultz 1年

應該係賣唔出

Emb:...

三隻ball 除大波 其餘兩隻都係垃圾
都可以咁大口氣

embiid企返出去3分線射3分啦

真 我見個個都咁講
唔可以靠佢step up
好好嘅第二三option
值唔值max就見仁見智
好多第二進攻點都有max
再加上佢場場嘅數據係穩定

諗返果時 Griffin trade value
Mr. Clutch 果然真係現代 Front Office 第一人

快艇應該仲會清人 暑假要釣大魚予

Boban+Tobi天生一對❤️

而家閪冇3分冇問題
同mb一齊搶板啦

好J

Who need LeBitch ?

睇好76第1輪就88返屋企
4個星 個教練太豬通常都奶野
分分鐘又4星睇紅撚最後1攻射3分

用max 續tobias 有啲風險既
佢好少clutch moment 真係肯step up
當然以76人既環境唔洗佢孭重飛既
有好幾個option

佢當機立斷嗰下係好勁
定咗 direction 真係貫徹執行
可以咁短時間由無 cap 無 assets 無衝冠機會變成有 cap 有 assets 仍然有競爭力
呢啲操作真心癲

駁唔到

同愛g佬比
高下立見

Favors

兩年 下年non guaranteed
可以waive

睇黎下年LA會一如預期掘起
不過係大飛唔係湖人

Simmons 後場帶波到前場 redick pick三分線兜出黎射波

鹿龍塞柒 點排都無可能輸比5至8掛
係睇下BB識唔識改善個底塞車

當左係Exum份約

Sixers are loading up with a fourth All-Star caliber player in East, Harris; Now Clippers have one of league's most coveted picks -- 2021 Miami 1st -- along with 2020 1st -- to become players in marketplace when star talents want trades to get to LA.

得返今年，出年non-guaranteed喎

首先要bs射下距

中距

當時Ig+pick 換pg 都唔肯

射晒去Kardashian

clippers trade得明明超好
harris 可能暑期比人高價搶，好有可能留唔住
反而換到多方pick，仲要有機會暑假大操作簽到人

都係嗰句，睇埋暑假就知
同new york 個情況一樣

Win win啦
本來logo就係想offseason簽2-3個star，Harris唔喺plan入面
而家仲要多咗籌碼送走意粉

如果lbj當日係去76
拎埋富 換即戰力
輕鬆打勇

唔知鹿/龍會唔會依家搞ad 返黎鬥下

LAC: Irving+Butler+Leonard
LAL: James+Durant+Davis

東岸正式收皮

同 Knicks 唔同
West 出4年8000萬被 reject 後根本唔諗住 max 佢
宜家明顯係唔想衝 Playoff 寧願跌落 lottery 保住個 pick
但又令啲星睇到隊波有一定競爭力
進可攻退可守

我都幾肯定lakers 唔會釣到大魚

應該係lac 同nyk 兩邊鬥搶
兩邊個管理層明顯俾到信心人

NYK有咩信心
結果可能係Walker+Harris+Horford

我反而覺得nyk 嗰邊明朗d
擺到明已經有七千幾八千萬喺度+ 潛力

lac 都仲要清gallo 同 bradley

上一個off season 同依家季中做d 都好好wor其實

Knicks 管理層俾到信心人？
你認真？

Knicks 要賭中嗰14% No.1 pick 先叫有好大優勢
同埋佢好彩在 KD 應該唔會想同 LBJ 同隊

Jerry west 似棟9Ainge
呢個trade
益左76人
益左自己 (大飛個1st round pick 唔入Po 歸自己)
益帝王 (比佢打po)

黃綠之間嘅恩怨

Dsj Mathew dj

76人同速龍咁堅 Irving來緊走硬咁滯

Knicks 問題係 tank 得太勁
唔計 LBJ 愛回家我真係諗唔起之前有邊個 superstar 係願意去一支 full tank mode 球隊
最起碼都要自己啲 pick 打起先有興趣
而且 Knicks 中 No.1 pick 嘅機率最多都係14%

除非又有 banana boat

但個問題唔係講單星
係講兩隊都諗緊雙星
你話Knicks losing culture
佢堆人可以換血，可以唔續，搵兩個superstar都即刻重塑個culture啦

同埋大年中
Zion, rj, morant都

7千幾萬wor
呢兩個交易期明顯真係見到nyk 管理層有心有能力做好嘅決定，又有方向

pick 方面，其實我覺得zion rj都有基石級，另外ja 同reddish 都all star potential 啦

banana boat 機會都唔細

當然最後都係睇暑假定輸贏

lac應該搭pick清上面兩個
不過讚成樓上，lac管理層有信心好多
por仔都講到明有料爆

我覺得 West 未必玩雙星
佢重點係可愛或 KD
Keep 住啲 assets 係 trade 市場等機會

NY 垃圾管理層
球隊包尾都賺錢
搵倒話題性就ok

我係覺得lac 仲有三千萬要處理，有d暗湧

仲要東岸，競爭細好多

nyk d動作應該未完 而家成手牌 即戰有潛力又有 黎緊做多兩個靚trade應該就追到1/2粒星

塞特成唯一輸家

屌你個閪大飛
諗住靠你霸撚住西8個位，今鋪益咗賤種猢啦
仲要比76人補強，打撚死我塞

76er
後備有Boban, Smith, TJ, 富
好好J

要好得番先J啦

Kings加油啦
機會放左比你地喇
後生仔博殺下

留前鬥後姐
湖人暑假冇肉食了

此LA名宿不同彼LA名宿

仲有Nick young, wes matthews, daj

NYK講咗咁多年，有邊次真係成功

柒碌人

Let's go Phily Bog 4

Big

留名睇JB瓦解76人準皇朝

除非正選係simmons butler harris embiid marjanovic

Boban 4

希望今年得，想睇nyk起機

追一粒星咪夠
今年lac 已經證明左自己有能力入季後賽
保留lou bradley兩份超值合同
再進行小修小補

假如下年追到一粒星，保持薪金彈性，再下一年仲可以追多粒，同時次年有高位選秀。

同時發生係開創一個皇朝，ff下絕對係ss級操作

bradley 點超值，打到成舊屎咁

自隊

Ching仲係2016年

2014

咩事大飛打得好地地又拆散佢

艇都唔係睇今季

聽日幾點deadline?

west想吾皇有po打

大飛咁短視就唔會連bg都trade走
放長雙眼睇下今年夏天會做d咩

第八要比勇屠 清Cap儲Pick好過

七六人要harris做咩

有幾好j今日先比西波龍sm，成班防守廢到喊

打4號位 拉開空間射三分

希望76堆人生生性性
trade完都照頂撚實個第8
再見賤種猢

咁到底今年夏天唔要筆拿定唔要harris
定老細發撚左

喜聞樂見

幫某人拉空個底

冇可能
2/7後吾皇唔玩政治
全力占就出現了

吾皇連勝到po

有得簡咪仲好
迫下jb唔做毒瘤
雖然最毒個個係閪門

鳩FING頓 SAVIC ---> BUTLER, HARRIS

大UPGRAPE喎

好在有睇user name

收皮啦廁狗

唔高咩
我得164

多左2粒star

只係Belinelli 同 Ilyasova 二支炮簽唔返可惜d
Bench Depth淺左

後備就弱過上年
但呢個陣實引到啲底薪戰士

前兩個夾埋16m到仲要2-3 年約
後面兩個今年完約準備call頂薪
76唔會痴線到今年去同五星勇玩啊？

Yoo this is some high level chess moves by Jerry West: 1.) Trade Harris to Philly to hurt Raptors chances which in turn hurt Kawhi chances of staying in Toronto 2.) Tank this season to keep draft pick from Boston which hurt Boston chance of getting AD

from Twitter

下年要續bs 到時想簽人都簽唔到
依加肯比稅 起馬可以博簽返晒4個

jimmy 數據可能再跌,對佢黎講會唔會壞事?
雖然應該都有球隊頂菥搶

West呢鋪真係老謀深算
一個地圖砲影響曬offseason個局勢

有harris, mb唔駛再特登走去三分線拉空位

佢都好難服侍，
又要贏波，又要做leader，
又要嫌人懶，又要拎頂薪，
又要嫌教練唔好
仲有冇

夏天大飛點拎ad

因為留cap 20年

佢去拍ki就岩架啦

都係，butler屌隊友，
KI企埋一邊廢事理

一張expiring contract換到兩個1st rounder
jerry west

你諗下湧以前咩境況，佢都搞得掂

留淫klay簽kd
然後準備3運冠

真.nba icon
唔係咁簡單架

仲有帝王隊嘅evolution

幾時trade deadline?

星期5

7th Feb, 1500 Eastern.

今年勁過癮，一開始話冚世界圍攻湧，宜家個個打湖

By my calculations... if the Sixers were to move Fultz and take advantage of Harris' relatively cheap $22.2m cap hold by waiting to sign him until after other signings, they would enter free agency with $38.3m in space (w/o Butler)

The projected max contract for 19-20? $38.2m...

送唔送走 Fultz 都好
Woj 話 76ers 個 plan 係 keep 哂 JB 同 Harris

快啲唔該，急不及待買新Jersey

湖自己搞串個party怪邊個

越睇越覺得呢單trade有料
再加埋Alexander，潛艇睇怕過多兩年就可以上水了

其實我又真係唔覺Fultz打唔起
又唔似柒碌波咁基本功差 佢就真係傷

West 明顯打緊安爺爺

可以兩個續哂 老細預左要比稅

我反而覺得 Ball 有得救
Fultz 傷完成個姿勢亂哂
呢啲通常仲難執
重點係執得黎分分鐘已經變 RFA
到時又係賭大細

點睇都打塞

湖加LBJ

Jerry West 基本上將 Griffin 份約變咗做：

Avery Bradley, SGA (first rounder), Shamet (first rounder), 2020 first rounder, 2021 first rounder, 2019, 21 and 23 second rounders

4個 1st round picks + 3個 second round picks

而家nop真係慢慢睇都得

大家都係gm 點解一個咁撚廢

lac d asset 更加唔差 pick多到

一個步步為營

一個要大鳴大放

明啦

HINKIE見自己儲D資產咁樣FING會唔會撞爆MOON

無既 都要用架啦

萬一留唔番JB 就好睇

留唔返佢地都仲有接近30m cap space
未計 dump Fultz
清咗佢有 38m

HINKIE你睇佢D DRAFT一路都係非TOP TALENT就放, TOBIAS同JB我唔肯定係咪, 仲有入貨時機差, 對於CAP無規劃可言, 今年可能兩個MAX, 下年西又要大約, HINKIE呢D咁精冇可能咁做

仲有富仔個單, 雖然唔好彩但真係蝕到ON9

其實mb同bs到位係夠開波，
跟住再補充適合即戰力(jb+harris)
算係咁啦，起碼好過colangelo

harris半年約都換到兩個first round pick+shamet，就咁睇ad又唔算太貴，希望湖醒定啲快啲返去搵nop傾

係，仲有心態肯定又要執

今年東岸po實好睇到痴線，刺激過西岸好多，又係勇一支獨秀，得雷有得打下，金塊同國王冇經驗，拓荒不嬲一輪遊，火箭得harden一個雙拳難敵四手，spurs lma同ddr季後蟲，jazz得咪曹一個，勇睇怕都係12－0 入finals

相反東岸，龍／76／塞／鹿 4隊都好有睇頭，巨星雲集，呢4隊波真係要打到最後一分鐘先分到勝負，肯定好多7埸生死大埸睇，真係球迷奇遇記

大飛冇playoff打啦

然後咪又係俾湧一野gg
扮咩好睇刺激

東岸po實好睇到痴線者
勇士真係bug黎，mj既公牛都唔會夠抽

最後咪又係勇大結局

今年網隊可能都有驚喜
dlo

海鮮到仆街

我是雷fans 但最大機會應該是金塊 阿書執唔返他嘅mid-range 就是咁先

咁呢個真 阿富單野Hinkie至少實唔會做先
換星個單基本上就好合理

笑咗

若不是富仔唔生性

巴打中肯, 西書根本係一個計時炸彈
西岸最接近勇始終係箭

首先隊波要健康先

雞塊連活塞都輸26分

Tobias都無埋咁我網簽邊個好

要弱化版做咩

唔覺得 Marks 會 all in
留完 Dlo 應該繼續玩育成

deadline係香港凌晨4點
緊張

今年自由市場咁多隊搶星 網本身都唔諗住搶得贏架啦

正，今晚有機會看，有冇直播deadline

但雞塊個bench真心痴線 一季落嚟冇1/3 full team都有西二

唔係美國時間七號咩？

無講清楚
係聽日凌晨4點

金塊完全冇經驗真係冇咩機啦，今年當吸收下經驗算
反而雷，只要西書唔好上腦，關鍵時候俾晒pg上，應該有一線生機

深度係好夠，但常規賽同po真係2個世界，有d球員入到po真係可以變到唔識打波咁

但同樣地都可以突出好多
好似上年塞
龍因為nurse我覺得奇兵會跌
但我好信malone

全盛

Melo>Jabari>tobias

講真PO 8-9人輪換夠做

全民皆兵真係唔係乜特別優勢

西書關鍵時刻實忍唔到手搶住射
劇本係頭3節樂意分波刷返個三雙返黎先，到第4節就扮救世主降臨

今年阿書小左好多呢啲上腦, 多數做串連工作,pg負責得分. 最大問題是阿書scoring是弱左 他如果一場有返三四個mid range 隊波會run得更順

lillard

lillard PO唔識打波你講笑？

金塊都係唔好太大期望
零PO exp

絕殺火箭重記得

我印象中係上年佢好浪射feel，cj好似仲勁過佢

上年佢享受緊curry嘅待遇，又無curry嘅能力，又無curry嘅隊友

傷咗三個正選呀清

我都覺西書今年冇咁上腦，分波多左，有得必有失，手感可能咁差左

目標二輪，希望西決

有手感佬隊友又有咩用
佢俾人夾又出唔到波

所以金塊一日味入到po，真係唔知會打到d咩波出黎，我都好奇joker入到po係咪仲可以咁堅抽

有手感仔隊友，以lillard嘅能力使俾人夾！？

lillard 上年PO 海鮮到爆...
CJ都打得好過佢

手感佬有冇俾人夾

有啊

lillard 上年PO海鮮....

ching其實有無睇波

睇matchup
萬一箭/刺跌落一格都唔好話易打

咪係
不知幾穩定地好撚廢

首先味你老母
以今年嘅防守同depth入到playoff應該都唔會太差，有millsap嘅經驗無理由會好似13咁冧晒

lm

刺唔怕，避咗箭就得

4：0比人掃 仲講

夫子係咪入咗lilard time

上年playoff
18.5分平均 FG 35.2% 3FG 30%
咁樣叫勁?

對比起返regular
26.9分 FG 43.9% 3FG 36.1
落差咁大 同我講佢PO 好勁/ 仲勁左?

18 17 20 19
咁叫海鮮咁kuzma叫咩

wall torn Achilles tendon傷都大獲野
史上得 Dominique Wilkins 或Cousins keep 到?

唔使睇埋FG%既

Fg%除左Game 1特別低其他三場差唔多喎

4000萬傷到咁，
巫師都唔知點玩落去

上年 playoff 假期真係收咗佢地皮

一防>一陣

巫師真係地獄黑仔王啦 冇啦啦跌親都可以傷得咁重

lillard 上年PO海鮮到爆

上年PO係個時間點
係依個時間點lillard 打左四場
分別取得 18 17 20 19
好穩定地差，邊到海鮮

我就真係唔信跌到咁

巫想佢收收皮

Sor 我錯了
你岩...
場均4成命中都冇真係好穩定

成功幫假期起機
假期攞一防本身都俾唔少人質疑
完咗 playoff 無人覺得佢份約唔值

而家想trade都唔得 本身都已經難甩手
突然間變到仲毒撚過波叔

比何年希守到唔識打波咁

其實直接當聯盟無左依號人物啦

一嚟打法問題

二嚟時間點柒

講緊下年 all star後先出

如果復原不似預期，再後啲

衝緊PO都唔知出唔出

好啦，如果坦緊嘅

打廿場就summer，打得差就緊

然後20-21又再適應

好慘，前兩年仲係東岸第一控

表弟暫時都唔當仲keep到啦

本身都諗點解拎到一防
到撚完會然之後
不過放佢打pg真係唔掂
rondo出現俾精遲醒覺左sg先係何年希最佳位置

wall 休養緊都可以咁傷 佢去左玩咩

巫師仲可以點玩

有John wall又點
開季大家有睇波架ma?
直接當呢四年nba得29隊算啦

80m+ 就咁倒落海

gangster做野要你教??

估唔到wall全盛期已過

原來係屋企滑倒

打完飛機之後比啲精跣親

比howard啲精跣親

打保齡傷慘d定屋企仆街收山慘d

比夫子啲KY跣親

毛獅自己俾份痴線約出嚟玩自己

諗緊聽日捱唔捱夜好

夫子迷親都gg

見到就算所謂keep 到
2-5年內數據都係會插水式
Cousins 目前未知會點
可能本身有實力退左幾成,不過都夠屌打,加上成班射手,無人再夾打得輕鬆

由出道開始每次都捧到最高
但係連東決地板都摸過

正路就 trade Beal 準備 tank

都未*

無睇Cousins 打波

睇36分鍾數據好幾差唔多

錢唔係問題

一年180M就俾啦

四年180M

可唔可以放埋Porter

問題係仲有件垃圾porter出緊27m,28m兩年

都好毒

爛網之前爛到咁都救到 無野係唔得嘅

雷好似愈黎愈搵到個form
西書得分雖然低左，但係助攻籃球急升
用PG 做主力得分手，穩定好多

爛網爛極都無殘廢兵

爛隊主要衰pick啫
就算jj都勉強對辦
wall同porter真係笑撚死人
wall收league後除咗beal，你仲見到咩人

算吧啦，29隊兩年先啦至少

要schroder唔上腦
同埋adams好緊要

Marks 就係攞咗巫師個 first rounder pick 中 Jarrett Allen

我反而覺得佢嘅關注程度無實力咁高
新秀年16+8無乜人理，第二年keep到數據但幾乎rookie challenge undrafted
Keep住18+10都係俾人嫌廢

【你知道嗎﹖】Pacers是擁有最多「最有進步球員的球隊」，一共有五位，他們分別是Jalen Rose、Jermaine O‘Neal、Danny Granger、Paul George以及Victor Oladipo。

而可怕的是，除了Jalen Rose，其餘四人都在拿下「最佳進步球員」不久後，都遇上了嚴重傷患⋯

拓7風水差都差唔過溜馬

標幾時會嘈要走

前網迷表示有請小鳳姐

其實成單野最好笑，Wall唔係打緊比賽傷，而係係屋企冼跌傷左

我覺得佢今日keep 住有傷 佢跑起嚟腳步唔爽 另外今季好多時佢打波個樣睇得出佢係頂硬上咁 應該係膝有傷攪到腿部發力有問題 導致射波命中率嚴重下降

屌你老母

巫師黎緊4年1st round pick 都係自己手
Trade 埋 Beal 都未至於絕望
重建難度算細過 Nets
Nets 係要由無 pick 變有 pick 再要 hit 中啲 late first rounders
食 cap 換 Dlo 呢啲策略巫師 trade 完 Beal 應該都玩到

問題係佢地 front office 有無咁勁

原因：x子的愛

RYO狗夠膽唔好再串我老死

你渣住wall又好難full tank
隊波有wall又即係肯定淨係會教新仔做黑幫

beal for ig

QAQ

Feb. 16, 2016: Tobias Harris traded for Ersan Ilyasova and post-Achilles-injury Brandon Jennings.

Feb. 6, 2018: Tobias Harris traded with Boban Marjanovic, Mike Scott for Landry Shamet, Wilson Chandler, Mike Muscala, 2020 first-rounder, 2021 unprotected 1st via Miami and

Magic 蝕到

Magic宇宙第一戇鳩

wall 份約仲要 年薪4千萬去到 2023 Player Option
呢舖無c有排攪

唔夠膽
迷親都重傷 呢到無位手足學到

搞波呢D野但求打個和大家開心就好

我愛哈登 我愛哈登

無用

好過火賤又傷cp3又傷卡屁拉又傷高登

連親個d 唔係坐輪椅 就起碼傷半季
依家dnp埋

想問下如果依家巫師裁左佢

仲洗唔洗比埋2023個po 46m?

要

如果wall死左
個4000w洗唔洗俾？

......

師兄真巫fans

刷數據 要尊老讓賢

都幾明顯係Lance on9

舞王係冇腦

4000w

W=萬

個更衣室應該好撚唔掂 就黎往死裡打

你母語唔似廣東話

到底點先可以係屋企跌到咁傷

我母語係廣東話
唔可以用w=萬？
你都幾霸道

上面個d夠用40m
母語係唔係廣東話？

人地唔係住香港
佢屋企分分鐘又泳池又球場
仆街重傷唔奇

巫師個pg 位係咪有魔咒

阿連拿斯簽完份頂薪就爆持槍門

John wall 下年新合同新效就大傷

m=million
w=?

以後唔用W=萬
各大佬

真心想知w點解

大陸話 萬

Ok 我無補充

支那話

今晚4點Deadline?

知錯能改，俾個叻你

你諗番Chris Paul 份約，你會覺得開心d

波叔唔上場都仲有影響力
無牆反而打得仲好

應該仲有1日3個幾鍾
我睇呢度倒數

咁你唔睇排除勇士，其實你好難估中西岸七隊邊隊入西決
相反，東岸必定係四選一，而且實力水平可能仲差過西岸果七隊

東岸第一輪基本唔洗睇

thon maker <> stanley johnson
隻廢高都換到野番黎

s Johnson好野黎
鹿又勁左

傾屎問價Barnes同Otto Porter

Tobia Harris 係fit 版melo
雖然技術未有melo 咁好
但身體狀態一定fit 晒
76 加油

Pistons are finalizing a trade to send Stanley Johnson to the Bucks for Thon Maker, per @wojespn

幾好

pistons大減價
係咪傻撚左

porter放啦

我既印象佢仲係一個得D無3既球員

香港星期五凌晨4點
仲有24個鐘慢慢撚

所以話巫師 front office 覺醒的話其實仲有得救

巫師索性賣埋標重建算啦

短手叫trade me 未

叫左好耐

冇啦，係要換
呢個gm太耐了

年年前7pick入邊
magic 都實有份
但依5年都完全見唔到有咩起色
連1個起眼都無

Bamba 係咪收左咧？

還掂又唔諗住續，
求鬼其益鹿加碼衝冠

Reddit成日都想 巫師同公牛炒 GM

仲有灰熊

Jazz傻左
想用rubio+Favors+first round pick換conley

2014 Aaron Gordon
2015 Mario Hezonja
2016 Domantas Sabonis
2017 Jonathan Isaac
2018 Mohamed Bamba

咁多年一d起色都無
最廢又唔係
高不成 低不就

講真 灰熊都冇咩理由放

送Pick幫人清cap

好嗰啲送晒走

魔術勁在個個離隊都大爆發個下勁

嘔奶的波

死因:錯定位兼冇耐性

講到自己個pg位唔駛upgrade咁

追Conley 方向正確呀
同埋要搵個stretch 4

家下灰熊拆得就拆，
傳緊marc都擺埋上枱傾
睇個勢40m甩得就甩

又玩鳩安治

pick唔介意出
但係咁樣冇兩個正選
似會係雙輸trade
灰熊咁冇多到啲咩asset

pistons係就trade走埋griffin+drummond

係咁㗎喇
前幾我又何嘗唔係睇住lakers保住個pick
無謂意氣用事，退一步海闊天空呀
上唔到去幾大保住個pick先

熊無得輸啦，係咪都重建
係你雀個4號位要諗下點搞
一係就R埋Green過黎

傳緊drummond換marc啦
但熊冇興趣

關於林書豪嘅交易好似無聲無息

冇曬射波咁 不了
佢都唔會有興趣
rubio->conley方向正確嘅
要搞搞stetch4囉
mirotic/saric我可以接受

估唔到Maker都換到下野 Stanley Johnson有D冇3都未至於換maker呀

差唔多啦
Piston都冇心同佢續，
冇價冇市

kings

佢同Winslow一開始都幾似
兩個都係有守無攻
但係Winslow比賓仔調教到乜位都打過
近排無左Dragic直頭頂埋PG黎打
而Johnson就重係無乜變化

Maker 唔差嘅 不過應該報細數 估計真實年齡25左右 其實佢可造之才 有高度有三分 培養做空間型4號位唔錯

清冷靜啲

今季無睇過熱火 睇數據Winslow 好似進步得唔錯 記得佢模板係神登 想問下佢組織力如何

呢位師兄你自量下好嗎？

Thon Maker future mvp wo

咁後生射波有得練，睇得出佢有潛力
Maker 就真係冇，Kg 1對1咁教都係廢柴
Bucks 贏哂

代班性質，其實個波都係輪流控
因為熱火好多人都有持球能力
Winslow、Josh Rich、Wade、James Johnson等
等。

睇佢打波就知冇得搞

maker>yc=ad 不說了

搵人屌醒佢 激起佢鬥志

東岸打波節奏永遠較慢 ，好悶

Wade CLS 下季熱火無咗佢 板凳得分一定食曬屎

雷霆有意騎士後衛伯克斯，還詢價老鷹前鋒普林斯
Presti又係時候拎D裸照出黎

重有Tyler同侍應既
由其侍應早排不滿上場時間

佢依家出黎都係射3分多

The next KG

Stanley Johnson講潛力由佢選個日已經講緊 但打幾年都唔見話真係打得起 但點講佢都起碼有啲防守 Maker就真係幾多料大家心中有數

鷹個Prince 點會放比你

仲廢過最尾嗰年嘅kg

睇得多後撤步就知
成日屌鳩佢

一般貨色 啱價就放

唔使拗 both trash
轉換下新環境對大家都好

無assets換prince burks隊隊都想要 abrines又唔知發生咩事 absent左好多場 好似話大病 但又無officially講過 okc差個bench 4號位 pat唔太掂

hawks擺左佢上貨架喇喎

呢個都放？

PAT過得去啦
面嗰幾件閪仔真係

The New Orleans Pelicans still haven’t responded on the Los Angeles Lakers’ most recent trade proposal for Anthony Davis, league sources tell ESPN. Pelicans have yet to engage L.A. on trade talks. Deadline is nearly 24 hours away.

重有24個鐘等Magic賣屎忽

magic :除左lebron,全部trade 得

[Martin] Utah's final offer to the Grizzlies for Mike Conley, per Tony Jones on the show: First-round pick, second-round pick, and expirings, dollar for dollar. Grizzlies asked for Exum and were told no.

今年隊隊都賣人

[Martin] Detroit's offer to Memphis for Conley, according to Jones: Reggie Jackson and a first-rounder. Grizzlies asked for Luke Kennard, Pistons balked.

好想睇magic trade 走 LEgm
玩大佢

Exum真係都唔知養唔養好
一有成績就傷

有屁人要條廢老咩

Luke kennard 永遠都唔會用
但trade極都未到佢

塘鵝搵緊買家賣Mirotic同Randle

Philadelphia has added Toronto Raptors guard Malachi Richardson, the Raptors’ 2022 second-round pick and the rights to swingman Emir Preldžić n exchange for cash considerations. Both teams announced the deal Wednesday afternoon.

潮咁想duel
用ig ball trade呢兩件

Randle go nets la diu

Agent Mark Bartelstein is working with the Suns to waive guard Wayne Ellington and allow him to join a playoff contender, league sources tell ESPN. Ellington is arriving with Tyler Johnson from Miami in the trade for Ryan Anderson.

咁都trade到壞人，仲要唔使出pick

衰在一開始跟svg, 條友唔識培育新人

ryan都換到t johnson
點解柒箭加pick都用唔到knight換

knight + pick 換全世界

初三我屌鳩曬你地所有老母

Ryan Anderson都放得甩

夫子美夢成真 parker去巫

The Washington Wizards are sending Otto Porter to the Chicago Bulls for Bobby Portis and Jabari Parker, league sources tell @TheAthleticNBA @WatchStadium.

Otto Porter 咁都賣得出

樸達 will buy out?

幫熱火慳左唔少稅

朕又唔打波，係咪未傷好

Zach Lowe:
This is the Bulls being realistic about their cap space and their appeal to free agents right now. Porter is good. The Bulls still need someone who can make plays, but I like the idea behind this deal. Portis for sure worth a look for Wiz as well.

如果buyout佢一定好撚多隊爭

傷弱病殘係同一隊

幾時賣埋beal

LeBron James (load management), Kyle Kuzma (left hip strain) and Ivica Zubac (avulsion fracture, left middle finger) are probable

夫子愛將大集合

夫子愛的集結

幾好呀對雙方都

Houston, Cleveland and Sacramento completing a three-way deal that will send Iman Shumpert to the Rockets, league sources tell ESPN.

毛十年內入唔入到po

雷神做到野

Sources: In Sacramento/Cleveland/Houston three-way deal, Sacramento is trading Iman Shumpert to Houston, Cavs sending Alec Burks and second round pick to Kings, and Brandon Knight and a pick to Cleveland.

Shams

咁都清到knight份約

大腸十年內入唔入到po

帝王

火箭好基友

一陣就係火箭對帝王，Iman係咪直接去對面就得

好方便
即刻換衫

屌

係咪咸左

Jabari Parker also just walking out of the locker room and departed the United Center. He was all smiles. He said he expected this and is excited for a fresh start in Washington.

瀟灑到

巫師球衣唔靚啊

Burks實力如何？

幾好呀
唔使分開迷
Wall同parker重可以做床友

傾屎個trade博d咩

Cleveland will send Nik Stauskas and Wade Baldwin to the Rockets in the three-way deal, league source tells ESPN. Cavaliers acquired those two guards in Sunday‘s trade with Portland that sent Rodney Hood to the Blazers.

今次可能係最後嘅歸宿，要入夠十件

多個second round
burks又勁過shumpert

can he play small forward

痴撚線 仲要清埋chriss姐係完美清走ryan+換到隻3d

追hb算啦 potter又冇埋

貢廢

潮人入po又有希望

potter個trade睇得出hb仲有value

有無邊隊會救Beal出苦海

少煮勁到

無限界王拳東岸ver

火箭

harden 1換1 done deal?

雞塊客場雞

jabari parker

一齊去陪wall訓？

爛網個levert, Dinwiddie 幾時出得返？？

svi <--> reggie bullock
pistons係咪想tank

Levert已經跟long island練緊波不過無講幾時出得
Dinwiddie應該過多幾星期？佢做完手術嗰陣好似話expect抖3-6weeks

Bucks一節50分

爛網班人打得唔錯 出返佢地打得起 又一隊好波

Beal幾時完約 巫師應該會完季trade埋佢重建

今得好似得勇同鹿做到

2年半剩牙

個底太廢 點都要執隻4號 今日被plumlee jokic爆到仆街

有冇巴打可以分析下快艇暑假有咩pick同cap space?

levert下星期五，好似係

係，根本冇蝕

iman 依家喺kings係負影響

面數黎 唔洗分析

總之logo人個package唔會弱得去邊

唯一擔心係chemistry, 班細好鍾意佢

同埋Kings fans第一下咁不滿因為真係好想要隻full sized SF

Atlanta strong hold Lin到最後一刻

鷹個Prince
打包要埋Lin

箭有iman 咁河神係咪矛波打了

原來bradley 1920 得2百萬guaranteed

起碼有差不多六千萬space
甩到意粉就有差不多八千萬

夠簽2-3個all star 啦
癲起上黎 KD + KI 又得

佢地暑假既動作令人期待

iman 同 burks 都差不多高姐，burks 仲高少少
慘d嘅，換唔到otto

Steve Kerr not resting anyone tonight vs Spurs: “No loads will be managed.”

依家得一份max 姐
應該留俾kawhi

啲大城市留哂space
夏季FA 應該好好睇

dlo

場波幾好睇，網隊三分今場著哂火

牛是咪唔tank喇?

係啦 先追一個星先 睇準先再清cap再追 logo人啲操作真心勁

主要係porzingis唔知傷好未

I mean公牛, 呢個時候trade Porter番黎補強

麥樂雞打客場咁撚廢

下季公牛會多翻些少競爭力
Wcj
Markkan
Porter
LaVine
Dunn

巫師就是拿旦，
見到wall有啲眼冤

哇屌米嘈咁廢嘅

抽到williams既話

幫下季鋪定路啦我諗
可能佢地唔諗住寄望選秀，
打翻穩陣牌

依家個陣容應該唔夠其他隊tank

當年1.2%中rose

Btw 小牛不如比力tank
今年汁番頭5 pick啦
成日唔上唔落

點解呢個post講到porter份毒約好咁既

覺得wiz 未必想trade beal
始終 wall 份約咁大
想tank 都好難tank

依家收手唔知趕唔趕得切爬翻上top5

我睇就純粹唔值

公牛大把cap咪食鬼小小都無問題
Offseason又唔夠lac nyk lal爭星

頭五唔難
但唔好再贏波

唔係唔換嘅
等緊好報價姐

覺得寧願keep 多兩年 keep 住依家咁有啲機入playoff
都好過trade 左beal 得wall 係到 要tank 又tank 唔到
Trade 又trade 唔走

Wall呢
就食硬4年架啦
Beal呢重有得放

當值係咪準備三雙

火箭出年可以試下出pick+波叔換wall

少煮大炒雞塊

公迷,好鍾意 Portis 睇好佢又走左

x2 好好用

屌呀金塊

Wall份約多波叔一年
最多次輪
同埋wall三分一般唔太夾登囝

Lauri Markkanen 少少失望
數據爆炸年代,又傷左咁多人,都上唔到19分場以上

唔係傷緊10個月咩

heat究竟做乜鳩
明明Wayne Ellington好多隊話想要
就咁俾我腸waive

求其換啲野都好啦佢地

大腸成日waive都唔trade

傷幾件正選仲要東岸連客

可能曾經有過rose,要求高D
Wcj
Markkan
LaVine
Dunn
除左fk me 外,其他感覺唔上唔落

甩到T johnson好大成就喇

我地好似無得即刻再trade
最唔明係熱搵我地要wayne好on9
好心佢求其當trade去pacers，換啲野返來都好阿
神算子已經放棄熱了

睇到比賽
104
113
以為第四節

可以攞去單換人

ESPN個app到底想點

其餘幾個都可以當角色球員養
反而fuck me先係最唔上唔落嗰個……

Nets Q4

本身應該t john加求其換ryno
wayne去其他
咁熱先贏

家陣真係笑，當然我腸不知幾開心

米嘈

即係我地可以渣住wayne再即trade?

可以換人加pick，或者我哋加pick換人，不過只可以換一個人

仲有幾多個鐘先玩完?

今晚凌晨

下個po將幾點完寫topic啦，費事係咁問

食蕉又然

Beal 搭埋黎即deal

我愛羅又嬴

Caroll有20分都唔要

Jabari Parker+巫師

夫子之愛隊

夫子想做潮撚變左巫撚

如果lowry下半季都要養背傷 睇黎真係有機同灰熊deal喎

JV都傷緊

希望mike + gasol一齊去速龍爭冠
但灰熊想要draft 多d

夫子不嬲都係巫撚

即係我地又waive送禮
最後又係猢/箭接

In the fall, the Bulls and Bobby Portis had conversations about an extension but failed to reach an agreement. At the time, he said he wanted to remain in Chicago long-term. Coach Jim Boylen has repeatedly referred to him as the heart and spirit of the team.

Chicago management真係一流

字母哥屈到

Barnes仲打緊就比人換走左

笑死

佢今日3分3中3

對傾屎叫好定壞

仲出唔出好

好似係即刻pack野即走

佢自己可能都未知

無左DJ搶板，Doncic易triple double左

獨撚想tank?

Shams 今年快過woj 好多
Woj 係咪掛住收錢幫人放風
啲料又唔準

而家tank鷹真係多謝你

對湖人唔好

Sacramento will send Justin Jackson and Zach Randolph to the Mavericks for Harrison Barnes. (via @wojespn)

食埋Zach Randolph
開善堂播

Barnes係咪打完呢場就要即刻趕下場

barnes 係咪第一個係現場打打下俾人trade走既人

唔係啦

未體檢
起碼要隔一場

毒撚想tank rj 返黎啵

kings 實力上應該勁返少少?
船唔爭8,kings 上唔好比湖人呀

大腸,猗: 太遲啦

刺會碌多個位

真心想知有邊個 通常trade得起碼之前停一場

呢單真係睇唔透小牛想點

清cap 但我覺得好蝕

zach expiring啫

唔係到期約咩

就係唔撚想要hb

季尾清cap啩

餘下比賽睇Doncic solo

真係不可思議
明明Barnes對contender咁有用
竟然係換啲咁嘅野, 唯一有value竟然只係無撚用的justin jackson

不嬲solo緊

拎番個次輪會望落好啲囉 唔叫做換空氣

想確立doncic 地位
賣晒啲雞肋圍繞佢重建

如果當佢係3弟咁用 其實都用得過

好明顯 wor
下年空咗22m cap space

起碼都r多個pick呀

多個second都好呀

佢個 player option 應該嚇走唔少人
一 opt in 就食咗 contender 25m cap space

佢呢個價有邊隊contender會出好價搶啊

幫你清約仲俾pick 諗得太多啦

咪係
可以執到啲完全無意義的asset返來
on9到otto porter都起碼有bobby portis
咁好心barnes去牛好過啦

就係想知空嚟做咩
當初barnes都有大約就係因為無人嚟啫

正想講 佢個價真係得kings呢有cap都冇用既隊肯食

原來仲係到

溜帝
on9巫
你要再講都實有
以前pelicans都傳過

wow
kings 又係做到野

刺個陣咩事

完全搵唔到有咩有用過hb的fa係會想入mavs

KD今日hot

對面放提啫

Barnes 自從輸finals個round開始到而家都打唔出身價

After trading Barnes for Jackson ($3.28M next season) and Z-Bo (expiring), the Mavs are just about in the max cap space ballgame depending on if/where they pick in the draft.

睇下啲星點睇 Luka
就算無星肯黎
點都好過俾 HB capped out
打散黎用好過

簽隻靚底同佢夾吓都幾正

開始覺得炒唔到suns的隊都係垃圾
我地咁嘅防守
小小三角加pick, big man就可以roll in

根本係勇士個體系令佢刷到好數據

三弟料 二弟都做唔掂

癲起上黎出份 max 俾表弟

Vxxxxxxxxxx

夠膽就簽

駁吾刀

佢問題係做三弟都尷尬
要球權佢至識打波
又唔識傳

同意簽唔到人打散黎用好過 但個交易連次輪都拎唔番期望有啲落差咁解

Kings個陣會仲完善左
依個操作應該幾成功

雙贏啦

每隔幾場就會提一提大家佢當年點carry騎士

不要再說了

Stein 都話 AD 無興趣同 Celtics 續約
咁似乎係真

再埋burks 有後備得分點，唔洗bogdan 一個打曬
十個人用得，勁到

唔睇一陣火箭就炒廿分

宣傳吓先
鐘意睇強姦嘅可以轉台睇刺對勇

希望今個夏天安爺爺乜柒都冇

obure係咪on9，係咁衝去gobear到

互屌緊喎

睇強姦應該去睇火箭

幻覺嚟嘅姐 嚇我唔到嘅

好傷心，nba app唔比airplay落apple tv睇
而家要用11吋pad睇

可惜今日被怒抄

請參考otto porter

otto potter廢極都高hb兩班 冇得比

咪係連垃圾到otto都換到portis
barnes係Justin jackson

手感又食屎

咦唔係喎，ching咁憎hb

佢狗嚟

直接用apple tv nba app

點睇都唔係兩班
唔通HB換parker黎又ok咩

小牛為清cap 扶正luka姐

換空氣佢地都肯

用apple tv app，就要用香港pass

有咩問題
team option
同zach份expiring有咩分別

Josh jackson又復活？

我唔係好憎hb 不過potter上兩季真心幾勁 但hb嚟牛之後冇咩表現

火箭個萬用包終於換到野

登登今日咁準

猢今季咁都入唔到po真係執左佢算

otto點都上唔到hb咁啦

阻住doncic成長就唔ok

otto真心勁過hb好多wor 上兩季嚟講點都叫頂級3D 中距又勁 hb有咩

下，我有興趣想知差唔多既價錢有邊隊會要hb唔要otto

佢定位真係只做到普通正選球員
當年仲有人話睇好佢做all star

我就真係唔同意 有睇hb既佢真係一季伏撚過一季 今季表現真係見新低

打打下trade都幾撚慘

The Wizards are trading Markieff Morris to the Pelicans, league sources tell

上兩季咪係
跟住catch and shoot 3分又無埋
barnes今年個%算係咁

跟本俾盡18m，宜家係半爛約來，
有doncic吸星呢種人留只會影響操作，
trade佢去有cap冇人去嘅傾屎好合理，
兩隊要嘅野同地位跟本就唔同，
獨撚跟本就冇蝕

無睇場波,,,

打打下...咁當教練知道呢單交易後..係咪立即換返Barnes 落場..唔比佢打 ?

barnes你有睇就明 佢關鍵時間三分問中率得18％咋 佢一到clutch係垃圾到痴線

獨撚我覺得應該要r個2輪返嚟啦

直頭要啦，傷咗被退貨點算

到clutch 時..都唔會比佢射啦

otto今季成年都交易風波，季初又要同kelly爭minutes 打，用今季比真係唔太公平，上季大家都見到otto可以去到邊
hb有無比人見過潛力？

klay

抵撚死 死廢柴

日日都去拜年無得睇波

佢clutch成日鳩射

無啦你咁比
咁otto咪一樣
otto連regular time自主進攻能力都無添

我指...."當時"係咪有咁做到?

agger

有

芹菜頭獨行者有得出

兩兄弟仆街仆上癮

barnes有自主能力？你認真？佢除左單打唔入外 仲有咩

Hearing Pelicans will send Wesley Johnson to Washington for Markieff Morris, per sources.

巫師散貨

佢型得番

Klay

我都冇睇 不過睇出場時間 似係

有冇即刻叫佢走
佢嚴格黎講應該唔係牛仔球員不能坐bench

打法係，入唔入就另計

有apple tv就直接down app睇啦

我愈來愈欣賞表弟

輕輕鬆鬆又一個run

HB=街場MK 以為自己好撚型然後炒撚晒

冇得打 但佢座係bench

我個pass係印度

Barnes 射走個冠軍已經夠威一世

登登準到

屌 你唔入有撚用 佢連普通運球都可以成日甩手出界

基石

個心情會係點

Curry後手...

表弟復原真係比預期好
keep 住去到Playoff 都有表現拎到咩約

佢入返一兩球三分唔洗打game 7啦

Po人地應該針住佢draw foul

但燒鵝接morris嚟做乜

當年揀唔續勇士嘅影響深遠d
仲勁過蘭度夫的計劃

Wizards will send their own 2023 second-rounder to Pelicans along with Morris for Johnson. Washington officially now under the tax threshold for 2019-20 and thus won’t be subject to repeater taxes.

打20分鐘都夠湧玩

一換一？巫師搞乜

登子咁快又打卡成功

Johnson換到pick

呢個又係潛力論
我就都係but hb>otto

避稅囉

收pick

用pick換錢

waive markieff啦即刻

Sources: The Wizards have moved off Otto Porter and Markieff Morris tonight to go under luxury tax threshold --- but have no plans to move All-Star Bradley Beal before the deadlne.

咁講真唔係佢有份開季咁廢
係唔會有交易風波
咪講到係有風波之後先廢

Wall傷成咁 依2年都係咁先
Beal遲早都送出去

俾wall 玩撚死
點做都冇用
盡慳錢

係4年都係咁先
Kobe個時2400萬傷阿基里斯大家都媽媽聲
Wall係4000萬

送埋beal出去 你巫主場會有咩人睇波

永遠支持HB

手感呢三四場成日都9heahea咁，無出到力打

咁易玩 輕鬆打啦

佢上力3分鐘就輕輕鬆鬆10零分

kings 同 bulls
兩邊都大致砌好隊波
簽d vets 就夠

我唔信唔交易 Beal

佢見呢排klay上力咪休息下

到個個都話唔信既時＿候就會what amazing happen!!!

空左個格要填咩字入去?

手感

bulls重點從來都係2019draft

爺爺個pick

浪花兄弟呢排變仆街兄弟

As the Knicks run out of time to find a trade for center Enes Kanter and his $18.6M expiring deal, discussions on a contract buyout are expected to begin as soon as the deadline passes on Thursday at 3 PM ET, league sources tell ESPN.

回雷霆家了

應該清走ariza同J.Green先

仆完街無啦啦又打左個run

湧又俾假希望人

假希望之王
唔交下戲俾銀仔
之後俾人追黎吹點算

痴撚線狂steal

突然打個run

下半場kerr又出鳩陣俾你地追分

今年湧有冇得輸 唔想佢地champ

我開到黎睇喎

shaqtin兄弟

冇架喎 我夠唔想返工啦

你宜家等於問緊可唔可以唔死一樣

16-0啦

就算唔計pick 都成咗型啦隊波

記得draft day好多人J spurs中lonnie walker

Slipping brother

I mean I login India Nba pass in Apple TV app

就好似話東岸po點刺激
一到final咪又係俾湧g9g

啲人講左咁多年
講到人地4年3冠

唉 今場冇睇添
好驚之後見唔到rubio/favors

主要真係有排練
太raw

[今晚凌晨trade deadline] NBA 2018-2019 regular season討論區 (74)

浪花兄弟會唔會仆傷

勉強係ge
不過wcs真係成疑
pg俾返fuck me, sg pick到rj真心起機了

差啲又china klay

跌咗幾多次

今年76ers

屌 唔入波都有ps4

小牛隻H BARRNES去KINGS?

下年pop都可能走啦

落去陪老婆

有老表連mb都唔洗驚

佢嘅體能真係少有嘅
但raw到pk 又唔係tank隊會俾波佢舞
所以一出場就淆

我覺得kings 唔會夾硬match wcs啦，
慢慢扶正兩個新仔仲好

屌thibodeau做咗espn analyst